[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #29

LOL 2017 Worlds

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)
.
.
.

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

第一次回post
想問邊隊叫TBD

lm

火星隊

待定

以後#0就咁開啦
個個都睇到
再有人問點分組就可以名正言順屌柒佢

7.18世界賽版本老撚土

buff雷茲,菲歐拉,沙皇
nerf炮娘,克黎,lucian,銳空

廢事有人係咁問, 所以先咁開

BUFF 雷茲FAKER又係時候出黎屌打世界

又nerf ad角
咁點打得入啲坦
你整曹格死左跌層數好過啦

好撚老土呀RIOT 屌你老母

TOP好似仲要BUFF左潛水佬
佢可能想整到fiora 係坦克剋星
要打坦就要用佢咁,
GNAR又NERF埋真係唔知上路唔出坦可以出咩

應該nerf香爐就真

有冇人覺得Misfits好似無聲無色咁打入世界賽

有台仔講得岩
其實入左D組既4隊都覺得自己係抽到好簽
但其實咁諗,D組係另外層面上既死亡之組

之前以為佢地收硬皮, 點知又無啦啦返生

好想diamondprox 突圍
好想幫佢含

Fiora buff極其實都未必夠打
樹人頂多一個q加個r就打開你唔俾埋身
之後carry位就可以咋一聲溶左佢

7.18版本改動

霜后宣言

‧冷卻時間減免由 10% 提升至 20%。

‧總價格由 2200g 增加至 2300g。

中路會唔會出得返
如果得既話RIOT係唔係真係咁憎AD刺客打中
利申只玩法師中路唔玩AD

Ad中出現嘅原因或多或少係因為加里歐走中
W法傷盾 又夠硬打唔入
支援又快

問題係pick完物傷中路之後 jg同上路嘅pick會變到好少選擇好明顯
好易俾人針對counter

睇完g2 3:0之後 覺得呢隊係歐洲ahq

點解Flash Wolves同TSM成日都係group stage同一個group
我兩隊都鐘意，唔想睇佢地互相廝殺

隊低左we咪冇事

不過fw近況係垃圾
Top mmd唔講
Maple冇態
Karsa 版本水土不服

閃狗

咁ryze咪可以有兩個SKT skin囉

主要睇個時faker想要咩角

buff 雷茲 真係為左faker再度登基

buff ryze仲唔係到我歐洲法王發圍既時候？

雷茲招大型傳送真係好癲

佢最近啲片都冇乜見過雷茲出現

睇怕龍獸有機出返黎

對球女大技既獨特理解

佢場下路kog送到

karsa唔覺水土不服
佢酒桶J4都玩得算係咁
只係坦形JG打cover冇乜表演空間
Maple就真係沉啦

唔通睇AHQ咩 一黎就入Group A打大佬

my ryze is bad

計好晒 , 反正廢 , 單殺多次FAKER又可以J多兩年

而家最勁個幾隻坦型jg 冇隻玩得好重唔水土不服？
豬女 zac 樹人 曹格

其實樹人豬女真係無乜技術可言
依啲英講意識 睇你做唔做到準時出現
多過睇你操作

酒桶咪得

酒桶比人nerf埋

樹人、曹格、豬女佢比賽好似冇出過喎
點水土不服啊，辦都冇得睇
ZAC都同意既

見得人嘅話佢一早用咗啦

R晒頭 唔洗用都輕鬆冠軍 點解要用

zac仲算最勁咩

Zac搭樹人你根本走唔甩
Zac一個唔該彈入後排夾你隻ad走
都係得剎雅可以比較安全唔受佢綁

俾Poppy同thresh counter到成Pat屎咁

有冇人知今年garena 有冇ip gambling ?
想賭曬全副身家落tsm 到

仲好講，上年場場All in哂TSM
但之後見佢地出局個樣

agger

屌奶星上年買FW對IM

btw銅牌仔一問
點解依個meta唔出得李星?
因為其他坦英更勁?

你老尾諗起就嬲,咁都輸得

Fw死撚開啦 垃圾嘴炮隊

坦克聯盟

第二場換左人fw都輸笑撚到仆街

因為坦出完cinderhulk+騎士就直接夾死你

講真咁同直接宣佈G2晉級有咩分別。

令我地班G2粉 totally no mood to 捱夜睇比賽 嗱,我又分析下 首先 RNG,唔好玩啦 中國野，2分穩陣

SSG 如果係SKT就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..G2半力夠WIN,又晉級

最後一隊,要同外卡爭出線 我地hea打練下英is ok,又2分

加上我地4大尖刀 expert,trick,zven,mithy 加上歐洲法王perkz隻球女.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到紀錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家決賽見

P.S.比d咁ga對手G2..is侮辱..哈

我一定買台狗對家，台狗買哂AHQ FW搞到個賠率勁靚

我之前買親都買FW對家 賺到笑

幾時知SKT派咩選手參賽

留名睇成班笑G2炒哂車

S-Tier
LZ SKT TSM SSG

A-Tier
G2 RNG FW EDG

B-Tier
AHQ MIS IMT FNC WE

C-Tier
HKA GAM C9

瞓醒未

咁排先岩wo 老友

笑撚死 TSM點會S Tier啊
Free SM啊
FW晉級都未輪到佢地啦

Bjergsen

SS-Tier
TSM

你on9?
就算呢度d人扮假膠撐tsm 都好
但tsm > fw 就一定係事實
msi 讓埋隻唔識郁嘅ad 比你
carry 型jg meta
fw都可以打得咁辛苦
今次meta 玩tank,karsa 冇作用 加上佢zac 都唔撚識用
再者DL 回歸 swordart 一走線 betty 一定比人收皮
加上我覺得sven 如果正正常常，其實佢個防守型打法好到位， 3線防gank 意識好強
另外Tsm diversify 咗好多佢地嘅pick, 4保1, 雙ad 佢地都玩得好熟
今年我就未見過fw 4保1 有成功過
maple 都冇咩點出過ad mid
勝負已經高下立見

不如tsm落返黎先啦
你班仆街係咁燈

質疑TSM有S-Tier都算
話電狗勁過TSM真係R哂頭
MSI有龜仔都只係險勝, 而家大Ching唔只技術, 仲有份make call

睇唔到FW有任何一條線有優勢
康Sir>MMD
Svens=Karsa
BJ神>Maple
大Ching>Betty
Bio>Swordart

ching ho ball

唔會啦 , 又唔係鳩排

s - 正常會入八強

ss - 入撚硬八強

冇理由入撚硬既同正常發揮先會入八強既排係同一高度掛 , 係咪

終於見到正常人

分唔到呢度啲人真係撐tsm定點
年年都吹到好勁 但又係分組賽出局
利申: 好憎閃電狗

隔離成班小圈子 , 哩度就成班痴線佬
大佬我想正常討論

Fnc>G2

今年tsm 廢極都冇可能連次名都冇

名次既意思係第幾名之內先 , 你排最尾都係有名次

理性分析

睇支籤今年就係造王者俾tsm , 只要出左線打bo5咩都有可能發生

小組首兩名出線後再抽籤

次名出線 , 兄弟 , 起碼唔會再小組賽就拜拜

DIU ON9 , 點解我會睇左做名次

定d 黎wo , 睇埋入圍賽先啦

w.e 入邊組好大影響

先講明我由頭到尾都支持TSM 支持Bjerg
但唔代表我會盲撐
TSM場場worlds都有出場，但永遠出唔到Group stage
你話今期tank meta Karsa無乜作為，但佢前期成日gank不斷捉人，好容易拎到優勢，只要唔好出咩大錯通常可以收尾完場
相反TSM佢地好多時都要靠late game, 靠Bjergsen carry，Bjergsen一個唔該空左大就gg
成日都要等位反勝，對面唔出錯好難有位入，真係好撚危險
你話Betty容易比人收皮，double lift何嘗唔係？你真係覺得lift^2技巧好過Betty? 無suport咪一樣會比人捉

fw 咁估唔到係因為佢地d 角色池好有問題

蛇蛇玩開戰sup 同保排sup , 係完全兩個人黎

maple 又係 , 玩carry 型同玩其他又係差好遠

karsa 同mmd 就更加唔洗講 , 好似d技能點死一邊咁

所以勝負關鍵反而放左係bp上

riot快d出top 20 好想睇有邊幾個比佢燈死

咪撚再擺明凱條垃圾上去 次次陀衰家

舊年edg有世界第一打野世界第一ad

上年定前年ClearLove 排top 3

我廠牛B

除左skt既top3通常都比人搞到永不翻生

上年deft第三廠長第4

屌啦星件deft由S4開始差唔多年年都俾人吹世界第一ad，年年出到去都俾人輪姦咁撚樣

WE出到線嘅話唔係入硬Group D咩

懷疑藍神以前係RIOT做

要四大賽區都同時出線先係

2016TOP 20 有15個今年都入得返wc

剩低5個 2個LOOPER,DUKE外流

仲有3個KT三子

閃電狼剩係得一套戰術係世界級
就係打前中期嘅中野連動
又係揀埋啲前中期高傷嘅星朵拉 lb 李星
攻擊型jg又唔係meta
依家呢個版中路雖然仲可以出星朵拉 lb 塔里亞
但人地仲可以揀蛇女 路西 庫奇 加里歐
fw套中野戰術係勁呀 連lck都打得贏
但最弊佢就剩係識玩呢套呢
比佢就算呢套玩到90分 其他戰術得個70分
tsm平均80分都夠贏你啦

tsm平均有80分 大師兄就唔洗年年上分析台啦

利申:正義認真撚

鳩估今年wc top20選手:
khan bdd faker pray gorilla bang blank ambition ruler bjergsen dl jensen rekkles perkz zven xiaohu uzi scout mystic同我廠
都幾難唔中

蛇蛇 媽寶 卡殺

一定有swordart 信不信由你 分分鐘有埋olleh都似

揀邊個死邊個

你以前係RIOT做 根本個表係你做

DL 代表TSM 出世界賽只係上年
佢以前上分析台關TSM 咩事
想當年CLG 玩AD保排
TSM玩BJERG AND 4 WARDS
宜家唔同曬LA
加上今年唔係group of death and DL唔會再ON9 無LALA 同VIKTOR 單挑咁ON9
理性分析入8強唔係太過分?

今年top one 一定係khan

年年TOP 1都比人燈死

今年tsm 個組 , 帶番野龜都出線啦

貼佢八強不入又過份左d 既

世界賽真係咩都有可能發生 , TSM有可能打輸 FW 同 WE , 當然哩個係最壞既結果 , 凡事都要作最壞既打算

we 未必入d 組

swordart今年確實好大機會
全隊靠佢一個

最壞既結果

一定有 pool1點都要彈個人出去

我覺得每區top 5
LCK: khan bdd faker pray gorilla
LPL: scount uzi clearlove mystic xiaohu
NALCS: bjergsen doublelift jensen xmithie impact
EULCS: Zven Perkz mithy Caps Rekkles
LMS: maple swordart unified karsa ziv
有D聯賽唔係成日睇可能有D唔記得左
有人話想認真討論 所以唔派膠LA
TSM FTW

tsm已經吸收左6年教訓 好難會再次false hope
而且今年佢地由開季一開始就做準備
首先就係dl春季唔打 等佢夏季啲熱情返黎
其次上野龜打msi 一來可以試下對手實力去到邊
二來可以保證na今年一定分係pool2
果然一切就係跟tsm嘅劇本黎行
g2入左4強就係重演上年tsm嘅悲劇
但tsm吸收完教訓成功避開呢一劫
由一開季tsm就好有野心佈呢局棋
我實在係睇唔到佢有輸嘅理由
如果真係不幸輸左 我實在好懷疑係有人出古惑
既然有人出古惑 咁tsm輸都係無可奈可
唯有吸收教訓下年一定贏

Maple就算
你睇下佢韓服打成咩撚樣
明明用番佢啲就手英
又冇練新野

最尾個段

我覺得會有olleh

都係2014 2015 個時最好睇

每年都講 this year is our year

媽寶不嬲都係大師咁上下架啦 你聽過蛇蛇1千分 聽過KARSA1千分
但媽寶不嬲都係得百幾二百分 係有時沖左上500分左右

佢分數一直都低過閪 但次次比賽都屌打閪

其實LMS 我排唔到
你話佢唔勁係岩，但出國其他兩隊仲
Mission 有少少期待但佢第一次打WORLD 觀望下先

好大機會

佢得番72分

閪門次次打到500 600分又點

個時閪用jg 爬分我真係笑左

咪話媽寶不嬲都係差唔多呢個分數囉

scout秒練雷茲

啲人成日用上年前年嘅成績評TSM

希望TSM今年終於可以晉級啦
睇見我男神Bjerg都覺得辛苦

你咁講SKT S4夠冇得打Worlds, 唔通又廢隊?

我不嬲分析都用近期成績, 咁先最準, 係咁用往績笑TSM只會顯示自己係幾咁無知

基本上除左泡菜區
全部區都係false hope🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

Lms個班友仔都唔期望會練到咩新英

Tracking the Pros個stream 見閪玩緊Galio, 呢隻應該唔難練嘅

岩曬佢TIM LA
GALIO 玩SUPPORT 其他LANE
佢中路都唔farm 望撚實個MINI MAP 就得

玩galio 輸兵唔會俾人屌

tsm 今年既狀態 , 加上抽籤運加持

真係好難出唔到線 , 最多次名出線

不過今年冇咩所謂 , 首名出線都唔會易打d

問題係out撚哂
最勁個時又唔練

當佢練成一隻英之後，已經過左幾個patch

Lms真係算數

B/P率咁高都叫out

lms 傳統係慢兩個版

卡蜜兒最勁個時唔用 , nerf 完先出

galio 都係 , lms 先係真男人

明明係西門一個慢又變左成個LMS慢 連登CLS

明明個陣個個係度J RG GALIO戰術

未nerf之前係勁撚到一定要ban

SKT 唔帶untara

lms 只撐hka

話之其他人講到lms 係外卡咁樣 , 只有我大tabe , 一定入小組賽

我寧願佢唔帶花生

Source 呢

一早預左 , 都唔洗重覆兩次呀

UNTARA玩鬥士咁撚廢帶佢比KHAN屠咩

lolesports

佢自動出左兩次

好嘢

繼TSM後, 第二就係支持SKT (因為Huni)

如果唔帶佢呢

嘩...藍神你收皮啦

你明明之前話肥仔會留係韓國幫人陪練

huni

睇黎我同你d 心水好接近

唔帶就支持SKT對家, 睇SKT只係為咗Huni

仲有ssg 帶haru, rng帶 sub jg, edg 帶audi,lz都帶sub top

真心 , 唔係我講架

我好耐之前個個post 都話鍾意huni

haru
audi

分組抽籤過程影片出爐 karsa串mmd

連呢樣都燈埋

Mmd:本是同根生

間接話自己隊伍廢

屌你老味edg帶audi做乜

牛排好撚好笑 話佢地係度歡呼

佢估其他隊抽到佢地都係度歡呼緊

edg仲有其他揀咩
同埋ssg帶haru都正常既

純粹出於個人情感

一見到上路玩坦就唔開胃 , 所以一直想佢帶huni

事實黎

tsm 應該成日一齊慶祝緊

佢地話抽TSM好過抽RNG 雖然兩隊都勁

屌 居然有人同我一樣
不過Huni係SKT既表現麻麻

菲歐拉buff

Msi都係僅僅做得低tsm
係認為真係打到55波？
死好命咋

如果Doublelift到時腳軟係咪可以換MrRallez出黎打
定下季先有佢份

春季冠軍

un 唔識串 , 如拎嬴lz 先可以上神台 , 而家都係乖乖留係韓國

得啦得啦 知啦知啦 燈左成日唔攰架咩

Tsm係冠軍係必然
2017 is year of tsm

話晒都叫嬴過

事實的確係令願對tsm 好過對rng

只不過fw 都冇把握嬴任何一隊都係事實

TSM起馬叫對過啦認真

所以唔計實力問題 , 正常應該都想對番自己熟悉既隊

理論上嬴面會大d

有冇人睇好IMT偷到龍珠一場
佢地前期營運好掂，Flame應該頂得住khan，係驚中下大爆炸

如果唔係jg 派膠 , 正常1on1 唔覺得有人頂到khan

除非佢唔玩打線角

你不如期待下we好過

人地有奇招你冇
Lms啲b/p好多都照copy韓國架啦

IMT隻ADC太垃圾

帶zet好過啦

TSM對FW最大優勢就係大ching隻剎雅好掂 而宏宏唔係好識玩(成個夏季好似出左一兩次)
拎到狗男女組合 中期打電狼會輕鬆啲

睇完ahq個訪問
綠茶話而家小安好high
今次靠你啦安仔

等huni出場執khan一劑

感覺tsm 唔需要奇招都出到線 , 呢一刻佢地最需要就係穩陣

佢地對個兩隊 , 穩穩陣陣就有起碼七成嬴面

成隊ahq 得an 既性格我鍾意少少

雖然佢真係衝動左少少 , 但仲感受到佢d 熱情

大Ching用邊隻都贏Betty啦
根本唔同級數, 冇得比

爆擊安
係溝女溝著仔7啲

笑話

Lz重勁過skt呢排
除非藍神落燈

好少睇選手私生活

係個時hke 私下既野搞到影響比賽我先有留意

呢個真係好笑先有詳細睇下

認真討論
bjerg蛇女 大ching kog 康sir鬥士 呢啲都係電狼難打既pick
係驚電狼咁屈機練到四一分推比mmd carry

大佬 , 點燈呀

差一班都話燈下 , 差三班燈完都差兩班實力

mmd 分推麻麻 , 成日俾人無啦啦單捉

靠mmd死得啦下話

有時係錯覺黎
係NA大ching玩咩都掂架
當對住唔同等級既對手
你專精都意義不大

所以唔擔心fw 玩四一分推陣

合格就ok

都係借pk啦電狗
求下你啦

真

好似未見過有一場佢合格

唔知maple隻球女識玩未
不過打FW，bp贏左就ok了

睇番佢玩菲歐拉個場我真係嚇一嚇

佢玩坦先叫好少少

其實點解依加出唔到top Ekko?
利申 無睇足同S6尾先睇

玩坦我唔質疑佢

佢抗壓同打團戰真係勁

講坦又唔坦
講傷害又唔夠鬥士
講分推又唔夠吶兒個d 勁
四不像

佢分推去比人單殺？

潛水佬buff左
可能mmd會出黎屌打世人

Ban 克利絲妲 雷西 蜘蛛 酒桶 庫奇
攞 樹人/曹格 姦夫淫婦組合 同豬女其中3者
電狗就應該唔夠抽

Fiora都buff咗, 上次MSI俾Huni打到阿媽都唔認得

睇好msf屌打電狼
達瑞文ad 垃圾之牙球女

咁樹人打團都係一個玩法啫
W去定人地carry位
開R石像鬼
然後等對面死

達瑞文AD真心唔差 AFS出過唔少次

d組除左top 除左957之外
其他都鳩下鳩下咁款

Eu na d上路真係麻麻

康Sir勁過957

仲雷西 蜘蛛
你話牛同酒桶就合理姐
至於庫奇 tsm有好多英都可以出黎打喎
而且又咁late game 電狗識打後期咩

邊隻潛水佬

957好似勁啲喎

你唔好話呀 . 咁簡單都有人玩到鳩鳩下架

納帝魯斯

依家957都仲有人吹奏

buff左d乜 點解我唔知邊度有更新既

因為係lpl除theshy以外最好既上路

msi前期大優勢輸g2 tsm果兩場
一場zven隻警長爆seed 一場康sir慎同bjerg阿璃2v8 贏得好緊張但勁好睇
電狼有時係幾勁 但d比賽好悶

冇錯 就係在下
在下重練緊

廢鬥廢 但我信957多過康神

可能打外戰有加成既，打內戰真係麻麻

好悶玩坦，係台服玩坦嘅話，更加悶同無奈

算好過letme同mouse

招q中地形會回q一半mp算唔算buff

Koro1 好想佢變返15msi咁勁

而家koro1好似變左吉祥物吸金咁

我幾enjoy20分鐘同對面一樣0/0/0
但隊友唔好送就得

康sir今季比dyrus上身咁成日比人前期gank到
但佢團戰都算做到野既

可能佢真係好過letme 只係收埋做秘密武器

童無敵

好記得有張圖係edg贏左一局，koro1行係前面愁眉苦面，廠長就係後面同隊友一齊笑好似贏曬咁

成世仔都係打抗壓佢師傅牛排都係黎抗壓

玩坦先正, 追往啲雷玟/阿叔打

啲人係唔會理你就直接撩人打團戰，個個都葉問咁樣，我就會點解要玩坦黎諗住幫班仆街

點解既我想問

好似連後備都無得做?

一見雷玟即pick石頭main w

有邊條路勁過龍珠
上路咪玩啦
jg影響唔係特別大
中路算啦吧
下路個強國仔

有場爆到3兵營反cap爽到
隻飯捱到齊裝我又齊裝一野開gg

點會諗係IMT

957都要比人屌 可坦可鬥士 上路真係難做

迫到mmd最後揀隻藍寶電狗就一定輸

隊友繼續打味算好，成日撞到輸少少就投。最辛苦係撞到冇乜觀念嘅人，好難溝通

封樹人pick曹格
基本上就廢左mmd

kkoma都算有情有義
huni衰撚左咁多獲都仲比機會佢
應該係開季個陣講明佢自己目標係世界冠軍
同埋贏左春冠返黎
kkoma依家就係賭博緊 究竟huni可唔可以回復狀態
好老實講季後賽untara表演都仲明顯好過huni
依家kkoma就比huni自己揀
如果你想要冠軍就自己打返黎
如果輸左就證明花生同huni都係廢
duke就可以洗白啦

佢識唔識玩扑頭仔

花生就算啦,佢完全唔岩skt

好明顯就唔識
佢手嘉文都係窄窄地

趙信改完招r係咪痴線,勁撚到

MMD隻JAX 好過J4
佢嘉文EQ亂插
坦白講佢團戰都比春季賽差咗好多
玩樹人應開又唔開

確定咗係帶huni?

講真 正常有腦嘅都會揀帶huni啦

帶peanut啦唔想見到呢隊贏

比佢博到fiora buff都做得岩既

一定帶雙jg架啦
係講緊帶邊個上路
你up乜鳩

唔帶huni一陣俾藍神燈到仆街

咪話帶huni+peanut 唔撚帶untara個垃圾囉

唔洗見到Untara件垃圾

咁筍

等一個kt peanut

換走Deft先

上面d巴打 講到tsm 非韓第一 係真心定假膠

真心燈緊tsm

bjergsen就真係非韓第一 其他隊友周不時醫院波

認真, TSM真係有咁差咩? NA 1st seed屌打全部NA隊, RR屌打全部EU隊

5路就算唔係最勁, 都至少世界Top 5

haters gonna hate

希望hka 可以入到b組 次名出線 話哂都有三個自己人

緊係帶huni啦
huni除左khan 其他都打得贏
而lz就注定會比tsm做低

放心 hka小組賽唔會首名出線
就算次名出線都會比we/c9/fnc打爆

今年嘅dl=uzi+bang
biofrost如果識泡文大把lck隊爭
得康sir條路有小小爭議，始終khan第一次打lck就攞冠軍個勢應該好強，但我對康sir有信心頂得住

拎uzi同大ching比 is 冇肉

UZI打決賽個表現真係得二線實力 啲走位廢到

係都拎bang pray嚟比啦
uzi廢到

惡嘅ad暫時淨係諗到s3 uzi同s4 imp

EU呢啲垃圾就算啦 G2贏到一場都叫光榮出局啦

Uzi去到決賽就出事

一定雙jg ，skt成日可以讓2追三唔係冇原因，能夠用不同jg迅速轉換遊戲風格係關鍵

至於上路兩件，帶啊韓服前三就夠穩，但條友鬥士唔突出，又係打lz時示範過打頂級鬥士選手的話，佢係抗唔到條線，而且7.18世界級賽版本鬥士增強

唔帶佢唔意外

呢樣真

除咗bj 100%好撚勁之外 其他都不可靠

老實tsm打msi時廢到咁，就算呢期換dl，我都想像唔到佢輕鬆入八強，外圍賽如果係四大賽區出線，we 九成九入d組，tsm要出線仍然唔易

唔通費倫巴治第一咩近期隊野國內勝率好似100% 又係啲國內蟲

所以就算鐘意都唔敢睇好 上路下路年年都好似好猛 來勢洶洶 結果

LPL scout 廠長 meiko uzi 小虎
LMS swordart maple unified betty Riris
EU Zven Perkz mithy Rekkles poe
LCK Same
NA BJ dl bio flame olleh
個人意見 理性討論

fiora 就算變做以前咁 依家多左細反甲 都唔會好似之前咁勁啦 但係點都好都叫做多左個選擇

出huni

bj真係慘逢大賽就要1打5

1打9

好撚慘 次次啲隊友一出去就無啦啦癡咗線咁team solo mid 真係得中路係打緊

冇改錯名
不過上年bio可能第一次大賽緊張
今年唔知會唔會改善

仲有S7 Doublelift

最怕改壞名

咁換埋prailla 入去得唔得

kevin prailla 不了

舊rox re u 正

除左poe 同olleh 之外其他都認同
poe 佢d 出裝好撚怪，比人snowball 仲出d 咁嘅裝真係玩命
olleh 除左牛之外其他都冇咩特色
仲要final 打tsm 3次團戰入場都比DL 一野射走左

fw輸撚硬
tsm出線 8強對上hka 係預期中既事

發現到D組4隊
4隊既國家都係話輸左就游返去
睇黎佢先係死亡之組

WE入埋去根本好惡打.
不過WE好啲，始終唔係first seed

TSM 點會出唔到, FW咁廢

LPL 3rd
LCK就話姐, LPL真係未驚過

We呢排狀態差姐 搵得返個態勁過edg同rng啦

最恐怖既係你唔知tsm而家出左幾成力

慢慢搵 下年大把時間搵

仲有人吹奏tsm
明明msi多得佢唔少，連累na冇左個一號種子
Msi入圍賽仲同越南打足五場
最後加賽又比fw收皮
就算換dl打ad，上年世界賽咪又係呢個陣
上年打之前係到話練習賽虐打韓國
點知八強又冇
真係想像唔到佢輕鬆出線

雷聲大雨點小

仲有人睇少GAM
Huantzer Twitter: Our MSI performance paid off

tsm在捉很大一盤棋

LM

咁多tsm fans,就算入到8強都睇唔到點贏lz同skt

都唔知幾多係真幾多係假膠/燈
無聊

個人認為入到亞軍都勁 特別olleh帶住隻咁垃圾嘅codysun都打得贏下路線1場 我決定比啲respect佢

係咁燈 勁都變廢

其實LPL真係雷聲大雨點小, 吹咗好多年so called 非韓最強

睇過

前年EDG俾FNC打爆 上年LGD小組出局

喺我心目中LPL真係LMS之流

LPL點都好過LMS
起碼隊隊都有番咁上下
LMS係 FW>>>>>AHQ

EDG 8強守門員

見到 EDG 同 SKT 一組咁撚興奮 , 點知自己都係同佢地一組

仲要果陣住係edg，抽完籤即刻比人趕走

私家g 年年都比人禁住黎屌

往年佢地同組仲有冇一齊練
定繼續幫大哥抬轎抬到小組賽完場

有

基本上世界賽同組一定唔會練 除左AHQ EDG

都幾肯定EDG注資左AHQ

台仔一邊反支一邊痴人地

唔係前幾日鍾仔屌柒佢有中資

佢地點會唔敢駁

S5個陣蟹老闆成日開台訴苦 又話幾辛苦都會捱 為左幫選手 錢銀唔洗擔心

S6後期 搬宿舍, 擴軍 瘋狂大抽獎 , 依家AHQ台日日播活動 再無見過蟹老闆訴苦

btw,電競戰隊贊助少 閃電狼品牌經理：去年虧三、四千萬

FW仲有OW同爐石
應該計埋呢幾個項目蝕
證明Riot真係好縮骨，等收皮

唔縮骨就唔會咁快賣比強國急功近利

LPL隊隊好平均地廢, 真係有實力嘅點解呢兩年都八強止步
所以就算WE (3rd seed) 入咗D組, TSM都未驚過, 實力同HKA差唔多, double robin 你WE偷到一場當你贏

閃電狗死梗啦
同剋星NA EU同組

TSM=大家既剋星

RIOT我覺得最煩係NERF BUFF
日9日係到nerf黎NERF去
應該NERF又唔NERF(科加斯,石像鬼ETC)
要BUFF既唔撚BUFF(AATROX,UDYR)
再唔係就出靚SKIN之後就NERF,痴撚線

仲有zet. Rng 又唔帶koro1

rng唔帶koro1

huni

驚Uzi隻手?
btw edg真係唔明點解唔帶zet

RNG帶JG應該唔驚UZI隻手
但UZI我自己覺得今年應該係最後一年
REKKLES話佢玩AD禁既滑鼠比佢多成倍
對隻手既勞損應該好嚴重

有腦都揀帶huni啦

岩呀

自信既肥仔

skt 試下唔帶huni

我由小組賽開始貼嬴佢 , 如果你可以破燈到拎冠當你嬴

un唔知咩慘變dumdum

假膠味真係好濃

冇計 , 如果佢頂到住 . 嬴埋lz , 應該上左神台

你都上啦

skt又羊 下季再賣去歐洲 再求其挖個上路

唔係假膠

點解NA 1st seed一要驚LPL 3rd seed

LPL又冇LCK咁勁，你話SSG LCK 3rd seed我都覺得有機會冠軍

LPL?不了

雖然唔鍾意Untara，都覺得佢好慘

肥仔 , 你而家冇比賽咁得閒上水

同春季倘profit 一樣

慘得佢又真係年年都挖到正野

佢去咗EU NIP又打得唔好，可能返唔到LCK

TSM入硬決賽
睇下對LZ定SKT啫

利申 30年TSM粉絲

我希望Quarters LZ斬低SKT 先, 因為SKT個格好似有少少食住TSM

依加d post 都幾快完一個

唔計kt , 肥仔今年睇好謗隊

冇計啦 , skt 算係咁架啦 , 俾足機會huni

我都唔想huni

下年會唔會變返SKT MARIN

marin 番到去 , 可能仲衰過huni

Marin 老了 不過佢番去嘅話起碼勁過肥仔

我覺得未必

今年呀
LZ RNG ？
屌得LZ 算好其他都覺得一般般

ok , 咁我唔燈佢地啦

真係好多人睇好TSM 咩事

一到世界賽就係我地TSM fanboy捲土重來既時候

你真唔明定假唔明

除咗我, 好多都係假膠, 笑吓就算, 唔洗認真

Reddit評TSM講得幾中肯

最有希望既一年 , 天時地利人和都顯示左tsm 係王者

難分真與假

我都中意睇tsm , 但係我覺得今年最多四強

我覺得今年決賽了 除咗faker之外 四大尖刀根本無人能擋

大佬 可唔可以唔好咁痴線
訓覺 , 唔陪你地癲

[url]
[/url]
Khan隻Jayce

假咩膠 有冇睇riftrival tsm打撚到d eu狗食屎
呢隊tsm根本就係史上最強tsm 加上狀態大勇
無敵中下 加上抗壓上路 仲有反野專家帶風向
簡直係由頭輾壓到尾
仲有小組賽d對手咁廢 出返猩猩打中都no problem

韓服菁英場廿幾個頭

真係痴撚線 , 佢真係純技術打爆你

俾佢pick 隻打線無解角 , 冇可能頂得住

世界賽唔會有隊敢放比佢玩啦

好撚蝕 , 永遠要ban 隻唔係好關meta 既英

但佢又真係勁到你唔ban 死撚緊

全部鬥士都撚得掂新一代痴線佬

tsmtsmtsm
年年發夢冠軍

幾時先有番ad刺客中路

大家齊叫TSM TSM TSM

等佢啲ap top jg 同ziggs勁返咪有

坦太勁 打四保一 刺客入場比人秒

認燈啦咩

你都冇切入位

咁中路玩咩好？ 正宗法師定持續輸出好？

跑線支持角 , 加里歐 , 塔莉亞

打線角 , 黑人 , 星朵拉 , 蛇女

後期輸出角 , 維克特 , 飛機 , 蛇女

功能角 , 球女 , 卡瑪 , lulu

刺激 , 呀璃 , 飛斯

其實大把英可以玩 , 只係坦勁既meta 出唔到ad 刺客

世界賽其實有機會出 如果蛇女重係咁熱門
出隻劫打唔錯

燈還燈

理性分析還理由分析

兩回事黎

應該死緊 , 真係識玩既蛇女唔會怕劫

counter英黎

蛇女1lv 打到你連兵都食唔到

所以大家咪係銅牌囉

劫counter蛇女 是常識

真係識玩個d 蛇女

劫用大個下會係特定位出現 , 夾岩時間一定可以石化到你 , 放埋w , eee , 隻劫就冇得打

你話隻劫勁到唔洗用大就撚到蛇女化就冇唯有認技術唔夠 (唔係冇可能）

唔計大技 , 平時只要蛇女食少d 飛鏢全餐 , 一定吸到血番黎 , 前期快d 出探索者 , 隻劫就好難打

補充：

劫應該會帶淨化 , 所以打起出黎我覺得係五五波

未必一定係是但一邊嬴緊

我都加睇呢個網

不過我想像下係比賽到 , 大家如果實力差唔多

可能大家都單殺唔到 , 咁劫滾唔起就死緊

但蛇女既缺點係好易jg gank 爆 , 就算call jg 二打二劫都有大把握d

傻啦 我劫QE雷神一套中咗都幾乎半殘
上6點燃塔殺都似

真係識玩既蛇女唔會怕劫
咁真係識玩既蛇女會唔會怕真係識玩既劫

比賽打蛇女我覺得會帶淨化

同埋用劫有少少賭博成份

而家咁多蛇女都冇人敢pick (肯定唔係唔識玩）

如果條友成日都食你全餐 , 佢用咩英都應該會俾你塔殺

劫一定COUNTER蛇女

上面純個人意見 . 唔岩聽唔緊要

咁睇下有冇人敢pick 黎用

暫時d人打蛇女都係偏向用星朵拉

或者用塔莉亞前期洗兵支援拎主動權

6lv前都單殺2次 poke到仆街

有冇人知

我明 , 唔計技術

唔係質疑劫打唔到蛇女

solo 唔同比賽

如果真係咁穩陣 , 而家咁多蛇女一早拎出黎用

比賽唔敢pick 一定有原因既

對面zed mid 0cc
除非ADC係varus Ashe
唔係都可以唔帶

Zed打teamfight不了

我意思係劫打蛇女應該會帶淨化

成隻英唯一作用就係起頭殺兩個人
之後分推到完場

無ignite 隻英點玩
完全衰失咗早期單殺滾雪球
拉去131嘅能力

其實開頭滾到兩個頭 , 真係可以分推到完場

solo 成日都遇到 , 有時都肥到屈左機

只係比賽未必俾你咁易前期單殺到

同埋中期如果有大坦頂佢分推 , 劫可能會效果唔夠好

上年見到tsm第一場屌打ssg真係j出血
今年同組無韓會好d

近期冇咩用劫既比賽 , 唔敢肯定

但之前比賽玩劫既 , 都唔一定帶點燃

佢拎到頭唔似jayce咁誇張

唔同類型杰閪偏poking 可以幫隊友打殘迫回補
劫就拉走中路硬鬥1v1操作 贏咗就推到底或去夾人打巴龍

有無人更新完開唔到GAME

開波時間靚到

杰西可以打131,41分推
劫剩係可以打到131分推

開頭十點開 後面去到7點就開波 洗唔洗咁撚早

俄佬時間黎

歐洲時間

SORRY 咁姐係香港咩時間

我覺得劫呢隻英如果唔係你本身實力同其他人差太遠 呢隻英1打1係無可能輸其他英

入圍賽d賽程痴線
一日打晒一組

咁刺激

加返5個鐘(應該係)

原來第一圈都係打雙循環 咁四大賽區真係無得賴
輸一場都可以係唔小心

打bo1好快姐

小組第一場就必勝表演系列

開頭以為只係每隊對一次
唔小心輸左真係無仇報, 第二輪要對勁野
點知係每隊都要對兩次

riot趕絕D外卡

又笑我閪

schedule 個時間唔係一直都出你既local time?

即係你睇返 個時間, EU LCS 既時間第一場係11pm, LCK 果d 4pm

而唔係出比賽當地時間

定係俄佬個website 無做conversion

賽程邊度有得睇?

岩岩上面有巴打貼左條俄佬LINK

第一場就私家雞

第一日就有得睇G2 班傻仔個死樣

c9好撚慘 就算出到線 一係A一係C 真係狗都不如

去A好玩

做個順水人情俾外卡入去殺佢地一個措手不及

好似係香港時間下晝一點開始

一係+3 一係+5

肯定唔會7點啦 D觀眾都未訓醒

成班吹奏tsm 又NA 1st seed又盛

年年出到去咪又係變freesm

向老人家推廣電競 , 晨運完 , 邊飲茶邊睇

10個有11個都係假膠 勿認真

有藍神燈完 大家唔洗吹啦 死硬

Can't wait to clap faker

小組賽對住咁嘅對手拎唔晒6分都唔收貨

講真韓國仔真係咁勁咩 上年SSG咪又係比TSM屌打 今年重要勁咗

又笑收咗中資想贏都唔得啦

咪係
上年嘅世界第一上路cuvee都比tsm屠

同我閪爭第3

第三去打霸氣杯
tsm應該拎到世界冠軍

又用往績笑TSM ，一係好耐冇睇比賽，一係假膠

過咗成年 成隊都唔同哂啦
好似廢老咁成日想當年

riot欠tsm一個世界冠軍

我大TSM今年係時候登基

上年亞軍SSG同TSM打都係1:1，今年TSM明顯進步咗好多

今年大ching實屠爆ruler

康sir打到佢跪係到叫耶咩爹啊
垃圾中路淨係識玩維克特 我bj屌打唔洗講
JG 無所謂啦 影響力有限
下路DL同bio唔洗講 把間尺撚夠秋咩

na 1st>lck 3rd

Patch都改咗成20次 ，成班好似公園阿伯講當年打日本仔咁

這個可以

七進七出TSM

無野啦

呢班假鳩係到燈freesm. 你地唔燈佢都死架啦

理性討論, 咪唔夠講就話燈, 你有咩evidence去support TSM係廢隊呢個statement?

支那官方話俄佬個賽程唔係真 72小時內會發佈真賽程

有邊非韓勁過TSM 講真

講真 光明正大打 我真係唔覺得tsm會輸
係怕班支那仔唔知做乜手腳 搞我地tsm

起身隻秋都豬啦 垃圾強國仔

41 同 131 有咩分別

一個係兩條線有人 一邊4個 一邊1個
一個係三條線都有人

支那人恨咗個冠軍好耐, 真係咩都做得出
背後仲要係Tencent

真係驚
如果佢地唔做手腳 4強100%係3韓+TSM

有tp同無tp
無tp玩唔到41分推 被開等食屎
只可以玩131 兩路推進 人地兵線壓力會好大
人地一般唔會冒住兩路兵線壓力去開你
開到就ok 開唔到就含

點100% 係TSM 四強?
TSM 一定係group D 首名出線?
狀態回落既SSG SKT又一定首名出線?
如果TSM 係次名出線,TSM 就會係四強前遇其中一隊韓國隊

四強不嬲係睇抽d 咩籤
上年h2k 入到四強就斷定佢係非韓第一?
唔是吧?

SSG打KT搵返個態
SKT輸就只係因為LZ太勁

係因為藍神喳

咪玩, TSM D組得電狗同MSF呢啲廢隊, 一定首名啦

分埋WE去都唔撚驚
屠爆佢

分到we真係唔知tsm夠唔夠打

Po 多一次

S-Tier
LZ SKT TSM SSG

A-Tier
G2 RNG FW EDG

B-Tier
AHQ MSF IMT FNC WE

C-Tier
HKA GAM C9

電狗其實有機會同tsm 1:1 , msf 哩隊又中意玩奇招 , 你點知佢今次開邊飯
仲有迷之第四隊 , 分分鐘tsm打完排第四都唔出奇
tsm 我只可以話今次抽到四組之中最靚 , 可能我太悲觀

我覺得WE同G2掉轉就啱

hka 勁過ahq

想問下個超負荷咩料，最近好似好紅

想問廣州果個明票幾時先賣
是但睇一場都得

WE應該放 Tier A
AHQ>MSF?

你真係好唔鐘意G2

其實差唔多 MSF 歐洲ahq

屌 , 琴日先ss , 今日已經變sss

sss 真心笑左出黎

假膠假到有d過份喎

btw有冇人燈到ahq出線

求藍神

已經開始煩

作為Ahq fans改埋個名先
但講真
夾埋贏到兩場心足
預輸哂比SKT

個外卡選手 把自己看得那麼高

睇人仆街最開心
記得上年d自大狂收皮就心都涼

有自信唔係壞事
但咁樣真係有少少過份喎

嘴炮下都過份
個口拎金做架

分分鍾聽日變埋ssr

Hka出線有機嗎

我以d人標準講
平時huni講乜都比人屌

除左an 仲有心有熱情打

其他人都係當去旅行揼骨 , 食到上海妹當嬴啦 , 仲想出線

都未計綠茶d 垃圾bp

做乜鳩

咁講真 huni贏game輸game都比人屌
好撚慘

我又唔覺得C9輸有幾出奇 4隊入面C9最大機會輸

某蛇: 我覺得CLG是...
G2 Perkz : Maple? I am sorry he ....
Zven > Bang
求補充

收到風
安哥睇完分組之後好high
而家chur住練
是咪有得睇返s5 an

咪玩Impact雖然回塘，但依然好勁

我覺得ok wo , 觀眾睇比賽都鍾意睇火藥味

咁輸個面俾人串當然亦都好合理

Impact同Huni對線都55波

夠打爆na班傻強

綠茶算係咁我就覺得 不過佢用錯方法
佢唔應該用skt種pick靚combo嘅陣
係應該要用本身自己打得最強嘅陣
同埋ban對手勁嘅陣而唔係ban啲覺得好似好勁嘅英

依條友乜水黎

衰左比人笑咪抵死囉
歷史係咁重複既

不過其實冇人嘴炮又會好悶

未贏就串過馬撚柒咗就自然比人bin c
例如 LCK Superteam

上一場神開戰神抗壓 , 成個節奏都係佢帶起

我唔覺佢地算係串

AN有返但小夜夜無
雖然迷Ziv多過AN但更期待AN

邊個黎

我反而覺得佢似係北美打得多比人銅化咗

可能鬼佬文化我唔識啦
反正我就覺得做人唔好太自大好d

你講既都岩

不過用錯方法都可以叫算係咁 , 我就覺得唔ok

另外佢換大將同閪哥既時機係極差

有戒指 , 有錢 , 又可以移民 , 人生嬴家

唔太likey自稱超級隊伍呢啲所謂全明星隊

佢對meta理解真心唔明
春季Westdoor 明顯岩出過Chawy唔出
夏季起就Chawy版本又出返Westdoor
真心唔識睇

呢樣真啊

小夜夜今年真係唔知做咩鳩

原來有自稱過
可能我睇少咗

收到風佢今年同綠茶不和

佢同Duke/Huni對線都有來有往，我覺得算係咁

聽少D呢D 9UP既新聞啦

如果頭半年冇經驗帶隊都收貨

但過左咁耐 , 都係咁多問題 , 一你佢真係廢 , 一係咁樣已經係佢極限

我鳩up開
唔洗太認真

我打個例 好似LMS決賽 閃電狼pick咗3場前期陣 ahq個組合其他都揀得唔錯 只不過係真係唔夠打咁解根本唔係佢錯我覺得佢要針對研究對手套路要落啲苦工 即係個頭腦要轉下

綠茶都不如又誇d

不過以前小夜夜同蛇蛇可以爭最佳sup

今年完全冇得比

有 之前睇啲翻譯好似smeb講過

如果an真係咁好狀態
我係綠茶會出西門
玩fly quest regional 嗰個陣
中路玩加里歐
一來保證唔會爆線
二來等佢可以多啲支援下路
三來後期可以護住an
然後上或野出j4
等an可以開心射

終於buff番女警

除非佢目標係做老二 , 如果唔係成年計對fw 零威脅

呢個鑊教練點都要孭6,7成責任

應該玩得返
不過同狗魔、剎雅或炮娘仲爭啲

你改咗名

真心咩 我覺得AHQ就算最FIT個期 都唔關小夜夜事
佢轉SUP其實只係強化左JG個位

S5最強SUP OLLEH同蛇蛇之爭 S6同S7都係蛇蛇一支獨秀
小夜夜真係從來都玩得唔好 不過今年再差D

佢爆頭對塔有效都叫cover番啲

偷完一場 , 可能俾人永遠ban 加里歐

去到最尾其實又係要閪哥拎到起碼三隻角色出黎

如果唔係不如用大將算 , 又黎永恆輸線

佢塔利雅唔見得人

我寧願佢揀番三寶 小安真係回到s5果種墨菲特閃大都避到 應該會戰真係好猛

有期佢玩瑟雷西同貪肯 都幾勁

前排佢研發埋火人 , 諗住佢會繼續進步 , 點知 ...

雖然都輸鳩緊
作為fans
無理由人地好大機會輸就唔支持

羸EDG個場咪西門神大絕end game

你冇三隻有把握既角色都唔洗打啦

雖然佢有三寶 , 但佢個三寶唔同塔莉亞個d 可以鳩選先

咁又唔係咁講 青蛙W 同 出魔鍋救小安 10個有8個SUP都得

但之後對fw 大絕唔入牆
冇下中

佢仲有卡薩丁 塔隆

我覺得呢個版本tf係玩得
不過睇佢地打閃電狼嗰場
閪隻tf回曬塘

記得前排佢好似講過好想出塔隆

唔好話呀 , 淨係計lms 好多人又係鳩下鳩下

同d 勁賽區比既話就蛇蛇都只係算正正常常

都係俾faker用雷茲屌打全世界

佢玩卡薩丁都ok嘅
起碼條線唔會崩

點同而家d 中路對線 , 準備輸50隻兵

屌‼️
要撚雷茲比sky出場啦

我覺得佢有種靈氣同小安有buff絕對要保住小安嘅氣場 唔覺得有好多sup會同小安呢種夾得埋

好地地點解又會buff返雷茲
Riot究竟諗緊乜

有冇source
雖然依加諗返mic check都有d似

但會屈係塔底食兵

搞到老山要盲入野 , 上下路好怕俾人塔殺

無限loop

根住比人屌嘅咪老山囉見到啲銅牌仔都唔知講咩好

打蛇女同黑人實畀人長期zone out

塔莉雅ban硬
唔洗講

係 我覺得佢三隻玩得最廢就係TF s6場edg一開始羊咁多都比人杯

呢招叫痛苦轉移

an 同老山俾人屌送頭

綠茶換大將 , 大家一齊叫「還我西門」

玩得卡薩丁 6lv前都預左要龜架啦 如果老山咁都要盲入野 咁真係抵佢俾人屌喎
佢風格係狂野姐 但揀得呢D陣容 就要打防守 起碼等到卡薩丁6LV出關

老山咁鍾意入野

閪哥又咁鍾意輸線

唔是但一個改下 , 呢個問題永遠係到

成日輸2 3個閪嘅cs

問題係閪哥玩塔莉亞都有機會輸線

而老山就永遠都係咁鍾意入野

點都要有一個人改下 , 唔係真係出大將好過

所以閪真係應該玩加里歐
老山入野有咩事都可以第一個去到幫手

faker話想要多個雷茲skin

Youtube好似有片

仲嚟
上一個我都未買

搶到就係

你神carry 一場 , 你之後唔洗旨意再有得玩

你之後拎唔到第二隻出黎 , 一樣冇意思

We最強套路係強國比人砌到成隻狗咁
揀呢啲正常套路覺得敵不過明凱
我係綠茶 上路玩吶兒 老山酒桶/李星 西門尾pick三寶 下路吉茵 sup貪啃奇
癲到底

以前閪就唔跟meta pick英
都叫打到啲成績
而家兩邊都打到半桶水

偷到 skt / edg 一局就夠啦

下路轉狗魔好似癲啲

咁短時間 , 你好難期望閪哥突然對線好勁

老山又好識cover , 小夜夜又突然勁番

如果真係要奇跡 , 我押落去ziv 好過

俾佢玩犽宿菲歐拉 (雖然佢今年都回晒塘）

成隊得小安有狀態
真係打飛機

其實Ryze呢個影響有幾大

前期CD好耐一次team fight 應該只係用到一次

edg 有機

skt 見你出加里歐 , faker 唔係蛇女就黑人

閪哥應該頂唔住

呢隊係main英流押曬落全隊到

lilballz直頭指住小夜夜笑佢公務員

小安 本命 jinx呢隻係精髓 爆擊小安

出AUDI 打左60分鐘先有機
出MOUSE 輕鬆KO AHQ LA

劇本已經寫好啦 , 偷 skt / edg 一場 , 再用飛斯單殺多faker一次 , 咁都算同粉絲有晒交代啦 , 下年我地會認真打 , 今年meta對我地不利 , 不放手 , 直到meta到手

而家好易100%crit，唔洗靠運

audi 如果輸ahq , 真係出唔到門口

剩係可以運哂啲坦去打會戰都夠死

單殺FAKER 台狗自HIGH 左3年
S2 冠軍仲吹到宜家
台狗自卑又自大真係睇見都想笑
如果唔係HKA 我全押LMS 對家

貝克一走
夜夜就頹玩

hka真係睇運 入小組應該無問題
係睇去b定c

去b 同imt gam爭第2都叫有可能

去c真係做炮灰

上次RR 出AUDI 咁撚垃圾既上路都可以打1個鐘
出番D正常少少上路AHQ 收得皮
仲要RR 果陣EDG個態唔好 LPL 排名好後
宜家想贏EDG 真係算鳩數
諗下有冇地方住先LA

poe第一 hka有人上榜

呢d 睇下算啦

睇埋kda 包仲精神

越高 世界賽應該好慘

Imt都唔係等閒之輩

olleh打hka

Olleh打舊東家

Gam 下下見到人就隻抽
閪點敢打

諗起都興奮

uzi+xiaohu 6x%

世界級呃傷表

成個post hka啲fanboy仲多撚過tsm咁多
hka呢隊垃圾竟然會有咁多人支持同信佢會贏
同rng,ig團練你估就真係可以上到位咩
留名等佢比日本/土耳其屠
就算比你次名出線都注定比fnc/c9/we撚狗
竟然有人期待呢隊垃圾打入16強
大家一齊支持tsm好過啦

一支好既戰隊場場都有人輪流CARRY
好難平均上到咁高

見到老闆係邊個就已經唔想支持啦

仲有, 唔鍾意佢掛住香港個名出去柒

呢個唔係講佔成隊嘅傷害咩
可以係你成隊啲傷都好低但你傷害佔全隊好高

撐HKA果堆都On9
仲衰撚過撐台狗 台狗都仲話五個台狗賤種
你老母HKA聯合國來

點解打世界賽係出去柒
好心咪學埋支那D衰野
拎唔到冠軍要喊晒口 話失左金

我只係知jg ad sup都係香港人就夠

應該咁講, 呢對根本唔係香港隊, 何來香港態度

點樣先叫香港隊

教練係香港人 jg ad sup都係香港人

咁只係代表佢地其他隊友都係玩坦或者冇咩傷害既角色 , 加上如果你個隊每場打既時間越長 , 咁你既輸出位既輸出比例就越高 , 如果前期就打嬴 , 你輸出位既輸出比例會好低

All HK
你堆讀書不成打機廢嘅廢柴唔好諗住拎體育比
人地黑鬼代表香港踢波至少有身分證
你HKA堆外援拎外國passport架
香港隊 掛住HK就香港隊未
傻鳩

有外援就唔係香港隊
係香港咁差嘅景氣都有3個自己人出去打世界賽都唔支持?

又釣

SKT話想打爆曬EDG同AHQ
RIP

規則黎 , 每隊可以有兩個外援

算啦呢度d人係咁
利申 想香港人出賽但個老細....

真係睇BP好過

唔明雪櫃

咁又唔好一碌尻打一船人

球Z果時咁講我心諗

屌你講得岩喎

咁俾面呢2隊垃圾

講真AD JG SUP都係香港人
表現都好 真心好想佢地打到16強
都係一個榮譽黎

比我打個丁都好

就算係之前神J奇同無法避免我都支持 係香港有辦法咩 唔通加入CGA隊GAG隊可以打世界賽..?

用普通話溝通都當係香港隊
係香港你聽到普通話都反感啦

仆街！

咁認真問下點先叫到香港隊
因為隊野有韓援同台灣人(Mission)所以用國語
其實叫佢地學好廣東話都難

HKA都反

好人好者 見到隊嘢老闆係鍾共 仲會支持？

事實如果你係香港電競選手 又有料 你會揀HKA定係其他弱隊
無法避免同神j奇直頭係大陸打 點解又有人支持

等到我地大hka贏左冠軍果陣你班反hka撚唔好過黎沾光

我真心支持選手
如果老細唔係中共

唔鍾意鍾培生先更加要支持流落各地既香港選手
比班投資者睇到香港區電競係有希望 開左香港區 唔洗再痴台灣 亦都有更多隊伍選擇

HKA呢隊垃圾都有人支持
老細狗閪、AB 隊左手交右手

如果單單支持個幾個香港選手都話啊
HKA

Fireball真係比人當波咁踢

淨係拆FB骨，枱底交易已經夠嘔心,，都唔其他花邊野

Amazing J上年去到Worlds用支那話, 支持唔落

如果話要睇老細而撐唔撐邊隊，其實LZ都唔應該撐
扑街蘇寧仲要拖欠人工

應該直接del驚啦

依家咪話支持選手囉 老闆on9 但選手係無辜 佢地都係盡力打機 個老闆撩事鬥非 唔通咁都怪選手咩

再講 香港足球隊老闆係香港政府 香港人咪又係支持班選手 屌鳩足總 無問題架喎

選手係被動 佢地可以去既地方有限 仲要係香港人 係台灣都成日被d台狗笑 話港仔又雷 港仔不意外 港仔除了搞事還會甚麼

睇老闆既話 其實龍珠都唔洗撐 一樣係支拿種

你都on9
班垃圾官肯唔癡光環已經好好

TSM Fans同HKA Fans我都睇唔透

我連自己都睇唔透

想答嘴都答唔到

一二隊交換都屌 DADE同PAWN情何以堪

嗰隊仲可以同公司2隊

打錯

原來係假膠嚟
明啦明啦

共青團黎

啲fans

乜依家比1,2隊咩
再者hka根本就係一隊廢隊
竟然咁多人吹到佢入硬16強 輕鬆入8強
呢隊廢隊我自問就吹唔落啦
tsm先係我地最後嘅last hope

想問下有冇咩網係可以落注？
記得上年Garena 有出
利申唔敢用真錢

btw 屌奶星
邊個叫ahq.Ziv搞到我改唔到

咁都有得撞

係咪因為大細楷都當一樣先唔比人改?
又要等30日先再改返好
btw呢度係咪得我同你係ahq fans

我都想加TSM

你打 top / jg 可能有機會 , 加油

我指想改名加TSM係開頭

FreeSM 海洋之心

改囉有咩所謂

TSM.SeaHeart

個名好似 鴨/av男優 咁

呢個高汁

龍珠老細唔係走左佬咩，佢地好似係靠kespa養

睇到眼濕濕 今年唔該生生性性

\大清/\大清\大清/\大清/\大清\大清/\大清/\大清\大清/

今年legends raising幾時出
上年睇完smeb果套從此變左smeb/rox粉

應該係
佢地上季咁柒
班fans都流失曬啦

今季都柒

睇住大清由S2到宜家就retire
好感觸

放心 今年TSM一定係冠軍

大家唔係不嬲都係撐選手既咩？

有幾可係撐隊伍 , 如果年年都轉人 , 你始終如一係支持某一隊 而唔某個選手 , 咁你真係鐵粉

但有冇人知大清點識BONNIE
印象中佢係對家blizzard 到做
BTW BONNIE 好QQ

我囉
因為ahq都唔轉人

屌 , ok you win

明撐暗踩

聽得出佢真係好內疚對SSG嗰場個mistake

我由s4支持ahq到而家
算唔算鐵粉

比人係咁屌 因為一個失誤

睇埋世界賽再算

如果你一路都撐閪哥 , 唔算

等佢地換晒人你都照撐先係 , 不過應該唔會有呢一日

閪哥無上場嗰季我都有支持

都未離隊

huni 夏季賽成都冇得出 , 但我依然會支持skt

燈到

成日覺得綠茶可能唔係話BP真係好差
但真係PUSH唔到隊員去練英同埋轉風格
成隊野用既英都係好FIXED既情況下好難BP
你叫KKOMA黎都可能係垃圾BP

哩場?

我好想知當年貝克點叫西門練英

係 佢唔搵Viktor單挑就食到Baron, 好大機會贏, make out of groups

其實無BAN PICK係最勁
KKOMA既BAN PICK有個問題 就係只睇重自己既組合 從來唔理對面MAIN英流
例如之前電狗蛇蛇淨係識玩牛 基本上一BAN就羸 之後一放比電狗 電狗就羸左
所以SKT係選手能力太強 所以先可以一直羸到

冇既 , 咁呢個都係教練工作之一黎

佢真係唔唔掂操唔起就會換人

冇人就要諗方法

有時冇得格硬叫d 已經到左極限既選手無啦啦自我突破

如果係選手未到極限而係操得唔好 , 教練就要負全責

乜撚嘢搵人單挑
佢依啲叫送頭
a得一下咋

skt 係我唯一一隊燈極都死唔去既隊

打lz死左啦
Btw
銀河艦隊

綠茶似管唔到班人

我係因為S5老四先十卜
我自己S6尾開始睇返lol個歷史 一睇呢隊就愛上了

viktor咩技都有 邊個玩AD衝上去都係死

你Bin 啦
Bin呀

到底西門退休先定係lol執先

西門：我又沒有射

今年佢應該唔會發生哩d on9野 , 痛過就會長大

同一隊由選手轉教練 , 大家都同輩係難d

如果佢空降去第二隊可能會好d

開唔到lol

off 防毒

呢個我好撚agger
kkoma同skt bp真係垃圾黎
次次見人吹捧kkoma bp都睇到搖哂頭
歷史上輸得最甘個幾次都同bp好大關係
近有lz 遠有fw edg
kkoma只係訓練隊員有一手
bp魔術師真係有排都未到佢

kt個教練都伙bp奇才 成日執D輸過既陣嚟俾自己隊玩

skt啲bp其實都係偏向後期 佢地都係穩打等人地失誤多 kt教練直頭係垃圾

skt比人叫做大巴隊有部份原因係因為
佢地係打防守反擊,但無可奈何呢個佢地係執行得最好
當佢地打最強之矛或者仲龜過佢地果陣就會好吃力

大巴戰術

最近韓服好恐怖下 全部pro去曬

LZ根本贏硬
世界第一上下路加第二中路

問過TSM未

skt bp 唔算廢掛
佢都係用番自己風格 , 覺得最易嬴咁去做bp

起碼d 陣望落都係有坦又有混傷又有carry

kt 係亂鳩咁黎

除左鍾意pick 打線角完全冇咩路捉

最多話佢地

真?

但skt有時就係太高估自己前期既承受能力
kt就唔評論了
無野comment到

未去到咁差既 , 暫時睇都淨係頂唔住lz

其他隊應該無咩大問題

真係要穿既話 , 我諗都係lpl 既隊大機會

lpl隊上路成日穿窿
中下反而冇咩出問題 可能多韓援

我表達得錯sorry

我意思係skt 既打法 , 應該除左lz 以外既隊好難穿到

如果非韓最有機會穿skt 前期應該係lpl 既隊

佢地最鍾意前期打架

上路除左957同The Shy好d之外
Mouse Audi Letme...

不過lpl既特別真係屈機係AD位度
都幾想睇Uzi再打DL
大舅打其他隊
利申我 iBoy唔識評

穿前期 我諗fw都有機既

明顯中路先係特別勁
xiaohu隻庫奇 scout rookie
仲提uzi呢d垃圾

當meta去返四保一陣既時候，我就知道，有一個北美既高手要爆了

如果bp上直接將skt逼向前期陣容有無得諗

屎鳩同rookie都係韓仔唔算大陸出產啦

咁佢地係打緊LPL

應該唔得 前期睇技術 硬操作除咗覺得lpl可以55波之外 唔覺得其他夠打 始終強國仔啲比賽乜柒都要打
1lv團打！ 3lv集結打！ 龍戰打！ 預視者打！打起曬啲極限操作

UZI真係回哂塘
俾盡二線實力

比EDG當deft咁屠

LPL Playoff Finals 走位失誤勁多

KT係的確好垃圾 見邊隻自己覺得好勁就pick 結果pick完組合係雜亂無章 除咗克黎斯坦係真係勁之外 其他pick親都垃圾到
特別係艾希 韓國仔成日都對艾希情有獨鍾 都唔知做乜撚 RR比人打到成隻狗咁 翻到去重艾希 所以連ahq都輸到

FlyQuest WildTurtle goes to Korea to train: "I want to meet Pray, GorillA, and Peanut in Solo Queue"

Fly quest 下年都散啦

龜仔睇黎想成材wo

簡艾希唔係為開戰咩 我又唔覺得艾希有咁差 但依加唔會再係首選
Kt再廢都係rr決賽贏返一場啦

大Ching今年一定屌打Pray/bang

kt啲bp確實係更垃圾 成隊配合又唔好 都唔知個教練點教

我想指係 唔係揀艾希有問題 而係如果重將艾希放係bp順序重係好前甚至優先嘅 就一定gg 強國仔已經證明咗
SKT都已經發覺呢一點嘅同時 你重未醒所以就輸 同埋kt係唔係打隊輸咗比m17嘅omg唔記得咗 如果係嘅 都係頹鬥頹 如果skt都打唔贏we果啲 更何況係KT呢

全“明星”隊通常就係5個都想show 做play比人睇 呢種隊好難成功 我覺得

除非大家都肯放低身段 , 有時抗壓有時carry

skt 真係做到類似既野

faker 唔洗講 , 可carry 可玩極靈卡瑪保排

bang 一樣 , 可以玩後期carry , 玩燼艾希開戰功能都ok

wolf 可以玩保排 , 坦開戰 , 又可以枷蘿輸出carry

blank 一樣可以玩坦 , 以前散彈佬同蜘蛛勁個排佢一樣會拎出黎用當輸出carry 玩

上路最完美當然係s5 marin

反正四件夠用 , 睇下差d 咩角色上路補一補都ok , 所以duke 同huni 一樣夠做

除非大家都肯放低身段 , 有時抗壓有時carry

tsm 真係做到類似既野

bj神唔洗講 , 可carry 玩syndra 可玩極靈加里歐保排

DL一樣 , 可以玩後期carry , 玩燼艾希開戰功能都ok

Bio 可以玩保排 , 坦開戰 , 又可以枷蘿輸出carry

SVEN 一樣可以玩坦 , 以前散彈佬同NID勁個排佢一樣會拎出黎用當輸出carry 玩

上路最完美當然係hauntzer

反正四件夠用 , 睇下差d 咩角色上路補一補都ok , 所以troll game 照樣贏

Can't agger more!

Bio上年Worlds只係識玩保排Sup e.g. Nami, Braum, 今年連開戰sup都玩到, Finals 佢Raken 勁到唔識形容

BJ神, 苦練咗幾個月, 而家Galio神我諗得佢同Bdd

DL carry同時打穩, 值得一讚, 俾佢攞到Trist同宣布贏咗冇分別

康sir雖然有Khan同Huni咁勁, 世界賽Top我排佢第三

橙 明明世界第一係cuvee

岩岩悶睇na the dive eposide
Jatt 話kt 呢d 明星隊一出唔到國就好易解散
因為大家都aim high
你地點睇

合理
加上kt一成隊就講明要打贏skt
到頭來成年都無贏過
連係世界賽覆桌嘅機會都無
我係選手都唔想留係度

銀河艦隊

可以bin 到隻game 封笠

好慘

上次組巨頭隊就係all
都叫做入到world
kt連頭3都冇

TSM early game

Archie>khan

Kt deft瘋狂carry其他隊出世界賽

KT 正垃圾！！！

Khan:俾你見識下我隻杰西

打贏左先囂張既話會更亮眼...
反而未打先囂個D多數都等收皮

越南仔d自信

HKA 成績隨時好過 ahq 同Fw

SKT教練又提FAKER比西門單殺 台仔又可以高潮

Kkoma咁講想ahq點死
Faker咁俾佢激一激唔榨到廢閪變汁都唔叫贏

Faker:我地洗溫泉
Wolf:30:0啦 完啦好嘛
Fake:我話洗溫泉呀

好撚賤

仲笑 你有份比人洗泉架

唔撚係kkoma嚟架
依個ccarter嚟

依個先係head coach 好似係

佢係SKT總監

點解佢可以講到自己入左wc咁
明明暫時黎睇得we同c9最大機會入到wc

認真 做得職業選手
有自己係最強嘅自信係好事嚟
但係唔代表要咁樣表達出嚟囉
俾人睇到感覺真係好肉酸
井底蛙咁

you up mud 9

Gam真係入左小組賽

但西果時真係型
仲要係單殺兩次
我都丁啦講真

不過睇返第一次單殺
果個預判閃真係世界級
雖然最尾無死我覺得係-6

連燈仔眼中 小花都係廢柴
閪有咩資格講自己唔係廢柴
笑下咪算

廢就比人笑架啦
小花前排d 1lv迫自己閃 迫自己heal
跟住比對面硬gank
唔係佢問題?

係佢地眼中 , 哩D都係技術既表現 , 因為佢有三隻冠軍戒指 , 就算失誤都會比佢地睇成神操作

其實邊個都有失誤架啦講真
笑完就算架啦

勁人失誤變廢柴

呢隻GAME邊個無失誤過先

即係依家最勁既KHAN同BDD 係咪一失誤就會變廢柴先?

係既話呢個世界 連燈仔眼中根本無勁人 因為個個180CM 30CM 會考10A DSE8A

本來呢隻GAME打比賽就係鬥少失誤 但一有失誤就變垃圾你話好笑唔好笑

全世界無一隊全勝 即係全世界任何一隊都有失誤過 咁即係全世界都係垃圾

我冇話過佢廢 , 我只係見好多勝利球迷 , 嬴左就話人bp勁 , 輸左就話人bp柒 , 某年拎左mvp就比人吹到而家佢比人雷 , 嚴重失誤被無視 , 單殺就吹到神技術 , 團戰wfc , 嬴唔嬴到根本唔在乎 , 總之有名氣做咩都係岩既

班人係咁
輸咗只係走線放水咋

有無諗過你地可以曲線TSM 一樣有人曲線小花

TSMTSMTSMTSMTSM

真心支持大ching喎

由S2睇大ching睇到今日
一直陪住我成長
真心支持佢 想佢拎返個冠軍

可能我太認真

認真 我都係支持大清

唔洗咁 我已經睇唔透

gam pool2 ching

想問D遊戲野

本身冇打RANK, 琴日同FD左場覺得RANK同ng 差好遠

彈性積分 同單/雙排 有咩分別

如果我可以彈性打到金牌咁,結算都係有金柜?

kkoma ban pick勁都有人講得出有咩係做唔到講唔出

彈性可以1235人組隊, 單/雙排就1/2人

Yes

SEA 1st seed直接入Group stage pool 2,第一頁#1 post咗

GAM連IMT都唔夠, 仲咁口響

可能好似上年ANX咁都唔出奇

係唔係國內果個冠軍黎

話說ANX今年去左邊

轉左做m17
Stejos同kira去左gambit
Smurf同likkirt冇走到

點解Hauntzer係呢到咁多人吹奏？

同呢道好多人吹奏垃圾deft一樣

TSMTSMTSMTSM

直情當G2-8係手下敗將

乜野手下敗將 呢隊直頭係送分隊添啦 易食指數5**呀

其實係NA整體隊伍水平低 先令到佢地出嚟世界賽打到咁

又想當年 , 唔俾人進步?

TPA S2夠冠軍啦, 而家LMS咪又係垃圾

大ching

大清 : I came to win

今年riot係咪諗住整幾分鐘嘅紀錄片就算

呢度好多人心態同廢老一樣, 日日想當年, 用>1年嘅表現嚟分析/評論

真係唔怪得台狗對住個S2冠軍打飛機得足咁多年

唔洗嘈啦 到世界賽開波就有分曉
ban定對家d留言遲d binc

Tsm

認真咩 睇嚟個po咁奈真係未見過有人吹奏deft

我再重申一次 大清上年係輸比自己咋
今年佢認真打 我覺得贏lz好基本喎

全勝奪冠輕鬆啦

有假膠貼過之前撐deft cm嚟

唔係唔俾踩TSM，但唔該至少用Summer Split 去到 Playoffs 嘅表現嚟講

啲人成日講返上年小組出局根本冇意思

上年TSM如果Doublelift冇送頭比Crown就4-2壓過SSG首名出線
打C9 H2K贏3-0
決賽3-2屌打SKT

g持deftg持銀河艦隊打世界賽

TSM Fans真係難分真與假
所以幾時都話支持弱隊係最好

Tsm fan偷偷留下負皮

Raise Gaming （以下簡稱 RG），已向 LMS 聯盟委員會提出經營權轉移申請，將 2018 LMS 春季賽之出賽資格與經營權，由所屬的銳思娛樂有限公司，全數轉移給香港英皇娛樂 集團旗下之英皇電競動力有限公司（以下簡稱英皇電競動力）。 RG 自 2016 成軍，由前 Taipei Berserkers 部分成員組成，在 ECS 聯賽中表現優異。 經過兩季磨練，於 2017 年夏季升降賽時，成功擊敗 Team Yetti，取得夏季賽席次。進 入 LMS 後，便展現了初生之犢不畏虎的氣勢，首輪幾乎打出了全勝的成績，最後則以季 賽第三收尾。英皇電競動力看準了隊伍日後的潛力，經過協議後，順利取得 RG 在 2018 春季賽的出賽權，以及日後的經營權。 LMS 聯賽委員會收到戰隊通知後，已確認完成英皇電競動力之營業證明，已經審核通過， 成為 2018 LMS 春季賽出賽隊伍。

連燈仔又要反多一隊

上年TSM贏SSG果場令我以為TSM覺醒 但點知最後都係出唔到線

點解要反多隊

琴日咪有D連燈仔講撐都要睇老闆
楊獸成唔係撐呀話

出唔到世界賽要春卷塞屎眼

只撐清泉大ching同TSM

toyz

菊花殘 滿地殤
你的春卷已泛黃

不嬲唔撐76 Toyz

又多隊反

果然得TSM係清泉, 其他隊好多麻煩野

對比起其他賽區，LCK好似真係少好多dramma，連選手間不和都冇咩聽過
定純粹係因為我唔識韓文先唔知

100人bang

嚟個係D網民發爛咋啫 冇事搵事講

原因應該係韓國對電莖最認真

打假賽打到跳樓果單無聽過?

之後仲嘈到話佢虐畜，唔敬業，蝦隊友，講過唔中意食漢堡包又食左(?)
我真係R曬頭，認真到走火入魔咁樣好咩

星海打假賽就有聽過

好似係韓國嗰隊ahq

台狗真係好柒
本身諗住又一間香港公司入lms 睇下佢地咩反應
原來一見到算係有錢嘅公司態度180度 轉變
唔撚係好憎香港人咩

睇黎小V9成離開RG
香港見面會冇佢份

走遲d菊花都比人玩殘

魔器大王唔出嘅sup都是有問題

但係成隊最勁係佢同pk
冇佢call點打

ptt有篇文話ahq晉級30%
叉燒話最多5% 重話啲人一到世界賽就係到發夢

30% = 同 EDG , SKT 平起平坐
大佬可唔可以唔好咁痴線

聽到真係係咁笑我最多2% 1% 係-6贏edg 1%係出audi

叉燒5%已經比哂面AHQ啦 做人私家雞仲想入8強

睇完大ching條片決定g持tsm

今次好可能係大Ching職業生涯最後一屆，好想TSM贏

yes

TSM值得一個世界冠軍

講真tsm 應該 d組首名出線
四強賽睇下咩對手 非韓就3:0 韓隊就頂多3:1
決賽唔係對skt 就 Lz 不過兩隊都唔係tsm 對手 估計tsm 會以3:2 贏埋冠軍
話哂 tsm 五路既實力都有世界top 3

除左第一行假膠到

點解咁多假膠TSM迷

作為真心Fans都已經分唔到

求各位假膠唔好搞我大ching

假膠唔洗出手 等藍神出手就夠

係大家低估TSM實力

你地等咗好耐嘅Top 20 9月20號出

藍神求你出手幫大ching啦

HKA

睇圖都FEEL到個氣牆

咪又係小組賽出局

今日rg見面會

D組都輸？咪玩啦😂
同哂3隊LCK一組都未必輸

閃電狗呢啲垃圾
TSM三兩下手勢就搞掂晒啦

上路一定打爆MMD
JG Karsa玩坦廢
中路 之前maple比bj殺到有陰影
下路就唔洗講 大ching>pray=bang>ruler>>all

越落越假膠

事實
之前maple同bj 劫打lb 比bj當狗咁撚

未見過bj輸線

大ching今年仲穩過bang同pray

同意 估計今年都得lz打skt 贏左個個就有機會挑戰tsm

😂

狗粉?

ESPN燈SKT

咁睇嚟final係LZ vs TSM

final係LZ vs 我狼

咁同班閪FANS有咩分別 單殺都可以 J到咁

一言驚醒夢中人 , 我唔可以再咁沉淪落去

如果WE分埋去d組，我覺得fw同we出線機會大啲。
TSM凶多吉少

FW次次係關鍵局都係俾NA EU 打爆
WE大機會首名出線
FW同TSM要打tiebreaker

次次WC個個都話FW會全勝晒NA EU 所有隊伍
我到而家都未見過

FW連G2都嬴唔到 點玩

FW>WE>G2>TSM

其實班台狗知唔知ahq最大投資者
係edg個大老板 Edward 朱
咁樣注定左ahq要做私家雞

呢度啲人咩事 日日吹奏LPL 3rd seed WE

LPL仲廢過EU LCS喎，G2 MSI打爆WE，唔係唔記得吓話 吹奏Misfits/FNC仲好

咁多人對住LPL打飛機唔講以為上緊支那LPL吧

講咩都冇用 LCK最強

AHQ班人見到個抽籤結果都頹撚左啦,點解仲有人講到30%

玩完膠未啊 好撚亂啊

點解可以吹到LPL同LCK一樣勁？？
3rd seed可以打爆LMS/NA 1st seed

咁勁支那攞過冠軍未 前兩年咪又八強止步 LPL粉繼續對住個RR打飛機啦

WE>TSM>=FW>G2

如果你係基於RR LPL>LCK嘅話，咁TSM夠贏G2，G2MSI又打爆WE

TSM>WE confirmed

屌你吹奏LCK我冇所謂，因為真係勁，上年包辦頭三名，吹奏LPL係咩玩法

上年EDG連外卡都打輸

繼續對住LPL打飛機啦

其實經歷過S4,5,6
好多大陸人都無再期望過中國隊會拎world冠軍

日日講到非韓最強，以國際賽嚟講EU先係喎，前兩年都入到四強

LPL呢 喺邊呀

但連登仔好期待LPL喎，上面一大堆

我成日都覺得fw 係冇咩戰術果d
一遇到預期之外既bp 就唔識打
操作果d 同lpl 差唔多

單殺完仲carry 贏埋 係咪有d 唔同呢

佢係照抄lck套路
所以打親lck同唔同套路都會死

EDG年年穩定8強又唔會吹到世界冠軍

之前季後賽咪出過一個新AD 擺明試陣

個個見到misfit俾G2 3:0就以為魚腩
心諗關你撚事咩，屌你非韓隊bo5有邊個夠g2打

電狗會話fw先係非韓最強

係咪搞笑冇睇riftrival
知唔知na炒eu幾多
Tsm淨係小組賽比隊垃圾偷左次雞就贏哂

之前個個打交meta都有機既
而家呢個meta都係韓仔屌打

有咩版本唔係韓仔屌打年年都世界冠軍重唔係屌打咩

電狗會話：唔撐FW出線=撐WE出線=支那狗

LPL粉大啲打飛機啦，ESPN個power ranking排WE世界第四，非韓最強，夠你地J到世界賽完

s2 farm meta tpa toyz

=覺得we會出線=撐we=支那狗

係選手實力差距啲操作太誇張

D組如果入左WE
應該咁排：TSM>WE>FW>GAM

應該轉一轉
TSM>WE>GAM>FW
因為FW是外卡以內最爛的隊伍

we入group d我會撐佢地同msf出線，tsm同fw一齊死呢個結果好完美

點解會有GAM

記錯左
成日都以為GAM係group D

韓國仔bp都唔叫勁認真

Ching，冇GAM只有MSF

我排TSM>WE>FW>MSF

世界賽每個星期都可能係第一個新META
S5 S6 世界賽第一 同 第二個星期META完全唔同
但先發制人既都係EU
S5既OG S6既H2K 都係快過LCK創出新META

第三個星期入到8強 被LCK捉返你路
甚至去到第4個星期 4強 拎左隻MF打SUP

所以邊有話邊個後勤一定勁

舊年EDG個教練團話EZ+娜米勁到仆街
但好明顯其他賽區唔係咁睇 仲好輕鬆就破左呢個下路

我話佢唔勁就等於唔重要?反而想聽下kkoma有幾勁